狗牌一問

狗狗唔中意帶狗牌點算好